我條女都捭人起底

最近ig有人dm我 講講下發現佢知我條女住邊同電話 係咪捭人hack？有冇人有一樣或者類似嘅情況？

幫幫手解答下

唔知都幫手推下

其他人都可以避免呢啲不必要嘅麻煩

捭

依家啲人咁鍾意放野上網
上google打下你個id就知你真名讀咩住邊啦
個個都搵得到既
hack乜撚

咩國家人先打到呢個字

你條女既老相好

醒啦 你冇女朋友

不是重點

咁我都冇咁驚

唔信都冇計

咪 on9 , 邊有人咁得閒去 hack 普通人

收到風係起底組做野

Download 左原神？

你條女個sp
不過帽事嘅 接受到就無乜野

我都覺

咁點解會知呢啲嘢？

搞啲咁嘅嘢？知唔知點解咁做同埋會點？

冇啦

三萬蚊...

你條女得罪人昨